中大政政助教李薇偷用長者八達通入閘 遇查票激動發難

記得之前佢先用完路邊祭品煮做三餸一湯，仲大大聲話「我開心關你屁事」，依家又用長者八達通入閘，真係夠晒出位